日本出版社推出「照著擺的終極懶人版食譜」

對於料理一竅不通的人來說，要煮一道料理是非常困難的事，而且還要有賣相更是困難（其實沒燒廚房已是萬幸）。不過現在救星來了，日本出版社就推出了與眾不同的食譜，它可不是單單給你看而已，而且還教你把食物放在食譜上排好用烘焙紙包，再拿去烤就大功告成了，料理白癡的福音來了。

咁撚污糟

可用的食譜書「並べて包んで焼くだけレシピ 」

日本出版社主婦與生活社（主婦と生活社）最近推出了這一本話題食譜，書名直譯是「排好包起來再烤就好的食譜」，只要看看每一道菜餚的介紹頁面就知道書名的意思了！

每一頁都有著食物的圖畫
[img]

三個字---好撚嘢

IKEA 之前出過la

這本書特別的原因就在於不只能「看」更能拿來「用」，讀者只要將烘焙紙擺在書上，接著將食材與油、調味料照著書中的圖畫位置擺好，再用烘焙紙包起所有食材拿去烘烤就大功告成了！

照著書上的圖畫擺好食材

包好食材送去烤，多麼簡單啊！

Copy-Cookbook